[有圖]所有人暫停行動，有鬼

銅鑼灣有手足比鬼黑狗拉左

推

pish

唔好中招

忍一時
唔好比手足出事

唔可以留守太耐

推爆佢

黑警賤格！
大家要小心提高警覺 係時候返屋企！